[天子] Pixel 3 XL 正式流出

雖然距離 Google 的主要秋季活動仍有兩個月，大眾期待新一代Pixel智能手機和其他產品，但今天洩露的圖片已在網上出現，那是即將推出的Google Pixel 3 XL。

來自Telegram用戶@LuchkovCh的圖片 - Android Police

這些圖片描繪了Pixel 3 XL智能手機的所謂“發佈前”最終版本，源自俄羅斯科技博客（通過Android Police）。圖像展示了設備的後部和前部，Pixel 3 XL顯示器頂部的iPhone X狀瀏海不像Apple那樣寬，但明顯更高。

之前的CAD流出表明，較小的5.4英寸Pixel 3不會有瀏海，而較大的6.2英寸Pixel 3 XL則出現在今天的圖像中出現瀏海。人們相信 Google 正在利用這一優勢來容納改進的相機，包括兩個相機鏡頭。

據說，新款Pixel屏幕頂部的凹口或切口不會像iPhone X上的類似功能一樣寬，但明顯更高。谷歌的目標是最終在未來的Pixel中徹底拆除擋板，但今年保留了凹槽和下巴，以便將立體聲揚聲器放在手機正面.

此外，圖片顯示，客戶將獲得帶有Pixel 3 XL的“Pixel Bud-esque”有線USB-C耳機。盒子裡似乎還有一塊充電器，充電線和一個USB-C到3.5mm的接線。 Android Police 指出，取消裝箱的圖像描繪了“看起來像一個像iPhone一樣的新壁紙”。

運行在這些設備上的軟件是Android 9，配備8核Qualcomm處理器和Adreno 630 GPU。圖像中的Pixel 3 XL還具有4GB的RAM和1440x2960的分辨率，像素密度為494 PPI。

隨著iPhone X於2017年11月發布，蘋果瀏海式頂端設計在12月和整個2018年開始出現。3月，谷歌宣布推出Android P，該軟件支持內置於Android智能手機中的顯示瀏海，模仿Apple的設計。

對於Apple而言，該公司決定採用瀏海式設計，以最大化iPhone X的可用顯示區域，同時還為構成用於Face ID的TrueDepth相機系統的各種傳感器和技術留出空間。

個 feel 好似當年我買部 5X 一樣

Pixel 3 好似平頭

留海已成定局 幾錢才重要

M額又咁大個下爬想點

頂又柒
底又厚

notch

我最鐘意就係 G6 果隻 ... 我唔介意上下有 D 最緊要平衡

又貴又柒又仲係用845
不了
等6T 睇下有冇855

notch不了
狗先用

一定係買細機 完全唔介意notch,但係上下咁唔平衡點用

下邊有喇叭

既然google嘅工程師話要照顧啲鍾意notch嘅用家, 咁就等鍾意嘅人去用啦.

M字額真係好撚樣衰

依個M字應該係最樣衰果隻
買大又厚,on99

4GB RAM

又M額, 又大下巴, 天下最樣衰既機已經出現

人地M額為左放相機 耳機,
佢咁Q大個下巴學吊米放返個CAM落去算吧啦ON99 GOOGLE

真係好on9
又下巴 又 notch

molamola

Google 居然出部Notch 最撚肥大嘅電話

Pixel 愛好者都唔用pixel了

雖然佢個M字額冇iphone咁闊
不過就太過厚
同埋個下爬都係
搞到成部機望落去好唔平衡

Google 真係..... 唔知講咩好. 次次笑柒完人地就跟住人地做

MKBHD 都變變地質.
打手味濃

諗住google唔會走去抄notch
好撚失望

An狗仲有冇得笑ifandog

不嬲唔笑人. 兩邊都有用.
笑既一係假膠一係小朋友

樣衰到呢

買Pixel 3算啦，咁樣衰

細機正常

好似有得隱藏個notch, 即係個底會全黑，睇落似V10個副螢幕，觀感好好多

咁咪勁粗上巴囉
買Pixel 3算啦

但係而加浸除太濃

淪為 unboxtherapy 之流

Oneplus個Notch都叫無咁粗，佢嗰個真係唔知想點 ，同埋點解要整Notch整到咁

食屎啦google

無香港行貨
不了

不嬲都無架啦. 有心就會買.

今年有台灣

代表Google 咁多年唔重視香港市場
所以不了

香港人科技白痴唔會識. 淨係睇牌子.同埋明星

Google都唔重視Android，如果唔係點會俾iOS 嘅Youtube有Dark Mode咁耐都未有Android用到

好撚柒 今舖又玩死成個系列

大下爬, m額都唔緊要, 無3.5mm 先死

佢唔係瀏海咁簡單 直頭係凹左

3.5mm 夠未. 咩年代

平時係咁屌apple 既AN狗
好多大廠都出notch 已經個心碎哂

點撚知係咁吹奏既pixel 都..........

唉呀好撚嬲嬲豬呀

Pixel機有指標性，所以Google要出notch畀個規範/模範畀軟件開發者同其他廠

無線講電話好唔清楚同埋一多人嘅地方就斷 ，同埋無線耳機一唔記得叉電就無得用

但係佢個Notch樣衰過其他廠好多

抄notch 抄nav bar

對Google好撚失望

以前Nexus 就話dev機有代表性

而家Google係明抄人

哇真係柒到飛起，想知pixel巴點睇

請大家收返條撚先，google 就算再柒，佢有得比用戶揀hide notch, 用起上黎，balance 好多。
Apple 呢？揀到無得揀，硬食m額，要屌都屌到apple 出hide notch 先

人如其名

iphone8同7都叫冇得揀

D an狗連自己親生老豆都玩m額
已經愈扯愈遠
一單還一單， 以事論事
M額真係好柒，唔好扯到老遠

Pixel 3咪唔係囉

咁呢家XL唔係google親生既
個post係講緊XL,又想扯老遠

我都算an狗

係唔係就唔係我講，但九成實有an狗會咁做

叫apple快啲出hide notch啦，真係要屌撚死apple 咁簡單嘅option 都唔出

今次邊間代工?

叫Google出咗Hide Gesture嗰粒嘢先啦

搵apple同google 同大家玩群P

部機個樣出成點又關我哋咩事
咪又係冇行貨

個m額如果hide左實勁闊個menu bar

好彩冇等，之前果斷買左5t

吊，連天子都m額，屌你個apple

而咁岩既 你又一齊m到阿？

仲4gb ram
可以放棄
睇下一部nokia flagship

轉睇dave2d mr mobile同floss

屌你老母google買起咗htc一半員工 點解仲會設計咗個notch出嚟

正常人唔會明白設計師點諗

David2d 睇緊，幾好。
不過佢講野好細聲

你個名冇改錯 戅柒鳩

因為HTC 果班係整pixel 唔係XL

An狗如何面對

仲有Pixel 3

google又跟apple 一齊癲, 出埋d柒爆m字額機
apple帶衰哂個頭

人地冇清一色m額
An狗大把廠揀
當然 an=*** an=pixel 呢啲ifan要講到咁我都冇野講了

咁Android仲有咩機？

Nokia好似唔錯 遲下新機睇睇點

之前嗰部旗艦機

今日玩過小米A2
幾順幾正
可惜香港冇128GB
利申ixel 1用家

Nokia 6.1 plus正啲

傻仔 hide notch咪有印囉屌

用緊pixel2 xl後悔緊

點解？

好多野壞，speaker同差電基本上一買返黎就壞

新片

好樣衰，不了

都係等nokia 9/s10/u13(如果仲未執)

Android P啲gesture 抄足ios 12

就係iphone一間廠一年得兩三部機比幾廿間廠既an狗圍住黎咬，難得親生老豆都跟風出m額，真係抵比ifan抽乾水

4gb ram

iphone x冇下巴洗撚hide notch咩